仲掟磚？out啦

用手掟真係要練，不過用麻繩套實再fing fing 放手就易上手好多

幫推
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

會teamkill 不了